李克用真係一個好尾機既歌手

如珠如寶如C3PO
每日效勞望到卻觸不到

李克用呀李克勤

我地感染王E神屌打

今年男金係邊個！

當波士高係咩

陳克勤呀

我地E神同CY整雞蛋仔

李克強呀

李克強呀on9

陳克勤呀on9

n賓都唔會同美欺丙朗d凡人比啦

我地克用同費蛇係朋友！

朝馬尼拉的方向想起你

由佢打得魔性澎湃依句都知佢尾機

我地曼迷個個都系成功人士
啲利犬阿犬就....

比起雲加，佢甚麼都不是

答案係a牙 a for apple

有文傑

紅日

利有杰0

完全用忠心一片來掩飾一切煎熬
成全著一生的愛還不要妳知道

李克強呀李克用

咁邊個平定安史之亂